我想教大家點樣襯衫識女仔

話說琴日有個動物台手足tg同我呻
佢琴晚係屋企飲泣因為冇街出冇女blabla
問多幾問原來平時著開卡通衫
甚至連電話個wallpaper都係卡通你話死唔死
所以我想教你地襯衫 救得幾多得幾多

過100正皮再講

留名 學野

得㗎嘞唔該

想學多啲野

係靚仔既
著乜都識到女
係樣衰 毒 頹既
著乜都俾人話毒_

條褲做咩事
黑白灰藍已經夠做啦

留名學嘢

等睇陣冠希同底衫呀伯嗰幅圖

OK吧

ok

cosplay食女

靚仔洗撚識襯衫識
柒頭襯衫再勁都係柒頭

靚仔既話著老夫子套衫都溝到女啦

係街見到D偽韓衫真係好柒

正皮咗
希望大老師繼續教路

鞋呢
想學野

我先係大老師，佢偽物黎

你先係偽物 係人都知你係美波

美波係戶部==

好

一嚟就橙色褲